[教師講句黑警死全家就要辭職？]咁到底乜要警死全家？

黑
昏灰
灰
暗灰
銀
亮灰
庚斯博羅灰
白煙
白
雪
鐵灰
沙棕
玫瑰褐
亮珊瑚
印度紅
褐
磚紅
栗
暗紅
鮮紅
紅色
柿子橙
霧玫瑰
鮭紅
腥紅
蕃茄紅
暗鮭紅
珊瑚紅
橙紅
亮鮭紅
朱紅
赭黃
熱帶橙
駝
杏黃
椰褐
海貝
鞍褐
巧克力
燃橙
陽橙
粉撲桃
沙褐
銅
亞麻
蜜橙
秘魯
烏賊墨
赭
陶坯黃
橘
暗橙
古董白
日曬色
硬木
杏仁白
那瓦霍白
萬壽菊黃
蕃木瓜
灰土
卡其
鹿皮鞋
舊蕾絲
小麥
桃
橙
花卉白
金菊
暗金菊
咖啡
茉莉黃
琥珀
玉米絲
鉻黃
金
檸檬綢
亮卡其
灰金菊
暗卡其
含羞草黃
奶油
象牙
米
亮黃
亮金菊黃
香檳黃
芥末黃
月黃
橄欖
鮮黃
黃
苔蘚綠
亮檸檬綠
橄欖軍服綠
黃綠
暗橄欖綠
蘋果綠
綠黃
草綠
草坪綠
查特酒綠
葉綠
嫩綠
明綠
鈷綠
蜜瓜綠
暗海綠
亮綠
灰綠
常春藤綠
森林綠
檸檬綠
暗綠
綠
鮮綠
孔雀石綠
薄荷綠
青瓷綠
孔雀石綠
碧綠
綠松石綠
鉻綠
蒼
海綠
中海綠
薄荷奶油
春綠
孔雀綠
中春綠
中碧藍
碧藍
青藍
水藍
土耳其藍
綠松石
亮海綠
中綠松石
亮青
淺藍
灰綠松石
暗岩灰
鳧綠
暗青
青
水
暗綠松石
軍服藍
孔雀藍
粉藍
濃藍
亮藍
灰藍
薩克斯藍
深天藍
天空藍
淺天藍
水手藍
普魯士藍
鋼青
愛麗絲藍
岩灰
亮岩灰
道奇藍
礦藍
湛藍
韋奇伍德瓷藍
亮鋼藍
鈷藍
灰丁寧藍
矢車菊藍
鼠尾草藍
暗粉藍
藍寶石
國際奇連
蔚藍
品藍
暗礦藍
極濃海藍
天青石藍
幽靈白
薰衣草紫
長春花
午夜藍
藏青
暗藍
中藍
藍
紫藤
暗岩藍
岩藍
中岩藍
木槿紫
紫丁香
中紫紅
紫水晶
淺灰紫紅
纈草紫
礦紫
藍紫

仆街錯制